香港有邊間今日下午5點可以盤前掃GME

快！感謝

支牛

ib唔俾買，唔係牛牛都唔得咩？

盤中先係 set 定價ok

支牛咁撚樣喎

即係冇一間可以5pm 入市？

支牛可以

你琴晚好早訓咩

屌你掛低5-60% 緊係啦on9

等10:30pm sofi齊齊入啦

dllm 班做空機構等食屎啦

仆街，冇一間5pm 可以入市

邊間有得買都問題

開sofi啦，趕唔到今晚，都可以趕下星期，就算趕唔到今次gme，都咪撚再幫襯琴晚有份操盤既證卷行

牛牛跟IB無計

希望ib 5pm俾人買

總係覺得啲人會盤前收盤時放...

ib?

唔怕，會有人掃入嘅。開盤就過山車捉住安全帶SH

啱 杯葛嘢唔同炒股 可以長期做

幫推

上家唔比買
香港啲證券行可以做咩
講到好似佢唔比你買咁

唔俾賣點計？

咁唔怪富途，但佢用得robinhood，大家都冇運行，所以都係要轉

咦，ib好似得

好似解封左